巴士上喱舊野有咩用？

以為佢係巴士上人數，但見佢上落客都唔轉。
以為佢係車速監察儀，但停車數字都係唔轉。
到底係咩來？

勸你唔好知咁多

上層吉位數？

上層乘客人數（好似係）

今日搭過呢架車嘅人數

吉位呀 知道上層人數有乜用 要乘客自己減返條數咩

重生時間

炸彈倒計時

上層剩餘座位

空氣中既濕度

上層空位數目，樓梯中間有個感應器，有人上落會加減，不過未見過無晒位再有人上會點計數

坑口那架？

輪迴次數

咁高科技？可以知你係上定落再加減？

有冇必要話俾乘客知呀？

司機歲數

夜晚個時...